[突發] 文宣要加樣好重要嘅野！

琴日睇到立場 王尚一 一篇嘅政治文
發現大家都忽略咗 經濟 哩一個點！
其實影響經濟嘅唔係示威者！
以下係我high light 咗嘅重點

中美貿易戰其實已經拖垮香港經濟
再加上中共一直掏空香港人嘅財富

總結！！！話俾全港人知道，林鄭賣港，一直幫中共掏空香港人哩幾十年嚟累積嘅財富！ 然後中美貿易戰，中國更拖垮香港經濟！中國因中美貿易戰亦急於把香港的財富抽乾。香港亦就快被掏光！
即使冇反送中運動，香港遲早一日會被抽乾財富，而在中地位亦一直下降，終有一天會變成深圳市香港。

所以，亦都從頭到尾都唔係示威者影響經濟!!班港豬廢中廢老亦最睇重經濟。拎住哩樣做文宣，日後如果再想搞三罷，可以發揮有效的宣傳效果！

有興趣嘅巴絲可以研究一下立場 王尚一 哩篇嘅政治文(有d長)但花時間睇完會有所啟發

香港人加油呀！
我地一定要贏！
要救返700多位手足出嚟！
輸咗只能成為歷史！
贏咗就能成為傳奇！

Push

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

612 721 811

721 811

823

824

825